搭車的詛咒

屌佢老母次次隔離都係坐d肥佬啊叔
又話有OL姐姐既